黑色沙漠私服 Gamezbd

有興趣一齊玩可以入嚟discord [Gamezbd 香港]

*選擇伺服器一定要揀 NA EU通常好lag

伺服器加成資訊:

30分鐘送80粒珍珠
時裝唔使真錢買

官網/註冊:
Download Game:

高ping不了